title: 一周总结
date: 2015-09-13 14:50:58
categories: weekly
tags: [weekly]
---

针对上一周，写下本周的总结

完成：

* 打包平台整体需求的把控
* angularjs的前端框架的使用
* 后端打包脚本部分迁移试验成功
* 监控部分的系统搭建已基本完成，端口，进程，mysql部分ok
* 微服务的分享
* finagle + rabbitmq的框架demo

未完成：

* 服务部署图还是没有画出来
* 中间件部分框图还是没有画出来
* dubbo的调研

本周所得：

* 新的监控服务框架的搭建以及熟悉go部分的内容
* python部分的数据结构还是不熟，一些运维脚本的扩展


下周计划：

* 扩展监控服务，将现有服务部署图画出来
* 打包平台的流程ok
* 注册中心部分完成demo，试着去画下框图
* 用户中心部分，demo部分

果然，scala部分还是不写就忘了。。还是多写多做题才行

[scala99](http://aperiodic.net/phil/scala/s-99/) 每天写一到二道题，来提升自己的scala的技能

还是拖延症，看来是需要一些标志或者策略来强化自己这部分的东西了。。


